全城狂賀，老衲派到第一志願小學

吃返支煙仔慶祝下先

知你叻啦，你都享有教育

少林寺附屬佛教大雄覺光法師紀念小學？

唔好爭，知你兩隻狗有書讀啦